法唔法國女人對女人把口最撚閪?

D男人同毒撚講極最多都係死臭雞、豬扒咁

女人就有創意好多
睇katie law、隔離台自信女po、台灣青青
女人D留言真係惡毒好多

有時有D po明明另外個女人個樣都ok一般咁
但比D 8婆睇唔順眼就批鬥
希望我地女性團結D
唔好自己分化

不用分太多 大家都係臭雞

不朽鬼打鬼先最好睇

咁大家都係講事實啫

痴線西 系列post先係經典，就黎d KOL 腳指肉酸都可批鬥到佢人格有問題

平時返工都有眼你睇啦

最多小圈子

男人同女人有保留係因為有情分有機會
女人同女人 只有利益相關同相反

真係咩睇下連登啲仔評女嘅留言

最多咪話人雞同樣衰

連登有啲女郁啲又話人哋姣
着到咁有博咩
跟住有啲又講埋啲好難聽嘅嘢

連登男定女講野都咁難聽㗎啦
同埋個名紅色啫，你點知佢真係女

你去IG睇下就知

建造業議會Safety Girls選舉